[音響撚］想問usb mic入電腦既同時點樣駁埋入amp出喇叭

插Audio Interface

Mic > in pc > in panel > amp > speaker?

唔係做音響 新手咩都唔識但要set野

Audio mixer同interface有咩分別

電腦會唔會入amp？
可以喺USB mic set listen to device, 咁電腦Speaker 會出mic聲，再入amp

應該ok wo
如果同時開埋zoom會唔會對方會唔會聽到重疊左

mixer out 去 FOH and stage Monitor 用黎做 live Mixing
interface out 去 studio monitor 用黎 錄音 監聽